係咪有人玩緊病毒公司？

想問下玩完未？